有冇人知道恒〇「倍安康」II 人壽保險計劃？

最近收到恒〇嘅電話推銷，就咁睇內容伏味都幾濃吓。
有冇Ching知道係乜嘢？

手術現金個人覺得唔夠全面之前睇過吓 富通嗰個按您想 壽險計劃 彈性好多 諗住再加份醫療

Thanks

Sale 得你就梗係伏味濃

係另一個post一轉貼完實單出黎就好多保險狗出黎護航, 呢下呢個post又有冇先

真係慘